不要說「停止捉鬼」試著說「任何時候保持冷靜理智」

預咗食負皮，有風向話停止捉鬼
因為五年前就係輸係呢度

係，呢啲係事實，主要係和理非唔信任前線，自己內耗。不過今次唔撚同呀！點解過左兩個月都唔理解我哋已經一條心，香港人唔會有鬼，啲鬼係真係支那派落嚟而冇任何道德底線！

明明都講左好多次係有可能會嚟殺狗屈示威者毁滅運動，討論又冇，預先煲大又冇，點預防又冇！

唔通好明顯又唔捉咩，問題係捉嗰一刻我哋會情緒高脹，會被煽動，所以要無時無刻保持冷靜

等我講下我諗到有咩劇本：
會有鬼自己做過激行為/煽動/自己自爆，引發情緒失控場境混亂，然後有狗就突然死咗啦！可以係超遠距離殺，又可以係事先喺狗糧落毒，計定時間先引發混亂！

係！咁係會冇影到示威者殺狗，但觀感上真係會似示威者殺！
真係要認真討論點拆！我暫時諗到係就算捉到鬼點都要冷靜，我哋事先諗下要點處理

push

岩
個問題既根結 唔係有冇鬼
而係大家都唔好犯錯呀

樓主哥哥，有人扮示威者都開通天咯，Mon Post 嘅警察又知咯，記者一個二個又知道。噉仲有咩特別要做呢？次次都會有人搞事啦，次次都預咗警察會開槍殺人啦，今次有咩唔同呀？
🥨☕

唔同咪係總會有一次有人真係會死囉，唔通咁都叫「有咩唔同」

係咪真係發生咗先事後分析「有咩唔同」呀

但係次次出嚟都係知道「呀，今日可能有人死喎」噉㗎。唔係啲人點會寫好遺書先出呢？如果係超遠程攻擊，講都冇人信係喺眼前嘅示威者做啦。近距離點樣突然殺警員呢？無端端攞支 Desert Eagle 出嚟？噉支槍原本又收咗喺邊呢？冇槍點樣秒殺呢？要打都要打一陣，仲要其他警員由得自己人被打又唔開槍。劇情咁奇怪其實我諗唔到。🍮🍮🍮

你仲係唔明
重點唔係有冇疑點，而係一發生咗支那就會發動國家機器煲大佢
就算幾荒謬就係有人會信，啲狗日日開記者會鳩up都有人支持啦

正解，做好自己

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

我意思係由6月開始一直都預咗中共可以咁樣。都預咗兩個月咯，等咗咁耐，噉仲點會喺今日真係嚟就驚呢？你都有睇到麥當勞叔叔講嗰句嗎？
🍔🍟🥤

預左？我就係唔見有討論對面殺狗要點做先開post

一陣新口號

最緊要一有事拍片 方便日後還原真相

616 已經預咗會有在香港嘅解放軍彈出來殺人。狗狗被殺之後，個問題係狗狗會做乜嘢。如果答案係狗狗會開槍殺人，或者解放軍會殺人，咪就係616 嘅時候已經預咗咯？如果警察唔開槍，淨係捉人打人，噉同平時有咩分別呢？一路都係噉㗎啦。

哥哥其實係問緊咩呢？

a) 如果中共屈示威者點算 -> 全世界都會幫示威者討公道，就好似 New York Times 一路都有幫。

b) 在現在場有人開真槍射示威者應該點樣 ->多人開槍嘅話就有秩序又快速地離開。少人開槍嘅話就衝擊開槍嘅人。每個人想還擊又得，想走又得。互相支持和尊重每個人嘅自由決定。唔駛迫人做義士。你唔知道企喺你隔離嗰個人有咩必殺技，你唔知道佢係咪有幸運女神照住。佢見到槍林彈雨都衝，你可以畀佢衝，唔駛阻住佢替天行道。每個人都可以做每個人想做嘅嘢。

人類歷史萬歲萬歲萬萬歲。
名留千古，千載難逢。

勇字係噉寫：
🍰🍰🍰🍰🍰

點解仲係唔明扯開重點
「預左」既係對面暴力鎮壓打人殺人，你打一大段同呢啲有關（b）有乜野意思呀呢啲就真係個個都知
「冇預」既你講既（a），（a)係從來冇發生過呀！你點100%肯定如果有狗死咗，外媒仲幫我哋呀加上支那會發動國家機器唔理係咪有論據正唔正常，spin走哂啲正常聲音有乜咁出奇呀
係！唔排除係紀人憂天！但係咪討論下點預防都唔得呀點解唔最開始就阻止發生，唔係發生左先要靠啲唔肯定既野呀